又冇左好多手足

點解會有人落單？
根本唔係齊上齊落
前線幫你地食彈
點解唔可以幫前線一齊走？

下次要撤既
拉埋前面既人一齊退，齊上齊落，而唔係大難臨頭各自飛

前線手足真係有限，我跪求大家互相照應
不受傷，不被捕
光復香港，時代革命

自推十下

每失去一個手足背後 可能係失去左朋友 失去左家人

求下大家要互相照應

好sad

如果一齊走 黑警唔會捉到落單手足